屋企人買錯左蘋果產品

唉 屋企人on99買錯左蘋果個airpods
上apple個網話貨物出門不能退換
真心屌左出聲 唉 好心煩依架

有冇人知有咩方法可以退貨？ 或者加錢換過件貨 或者邊度可以原價賣左佢

carousell

有啲咩好負評啫 真心求問架 唉 大拿拿千幾蚊 見到都肉赤

原價賣咗佢

依家啲鋪都減緊價賣

五舊幫你收左佢

本身想買咩

六舊

兩舊水幫你要左佢

想買AirPod2掛

買錯左正版果個

入嚟食花生

想買airport?

將錯就錯拎黎用咪算囉\ /

屋企個不肖 揮霍無度 貪圖虛榮
我就慳過隻狗 唉
佢買部iphone 番黎都好呀
起碼我可以換左部爛機
家家有本難念的經 唔講咁多啦

摸過打8折
開箱打6折

Online買？ 如果真係出2 咪照打去問下
同佢講想買2 要換

在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

唔係 估唔到仲有人一樣咁on9

原本想買咩？ 其實幾好用

$1000收

有無apple單，有嘅話我就收